黑警以下犯上 陶輝騎犬難下 出賣畜生隊友系列流出

陶輝中椒 俾班廢柴公報私仇片段流出
同上次一樣都係加咗好多精彩過場 希望大家鐘意

希望大家訂閱我 支持我繼續出片 擴大黃營Channel

好撚正

唔記得加返標誌性嘅GIF..

啲狗真係會咁r下r下

社會寄生蟲

真係狗咁 流曬口水

見到啲gif點可以唔推

唔好打飛機
一個黨衞軍都沒死過

打飛機係沒用
成功打死 先出來叫啦

以下犯上搞到我以為有號奪戰睇添

港共走狗

無錢你又服唔服從

走得甩?

真係全香港得一種職業受傷時啲市民會咁高興

pish

走得甩啊 有片為證

好post

Feel到大家拍手嗰下嘅喜悅

LEGEND

班狗垃圾到冇裝就咩都唔係
手足空裝食蛋淚都冇流一滴

黃大仙軒少

呢隻叫豬

推

同場加映《衰仔樂園》Randy搞蝙蝠穿山甲

好歡樂

賤狗

高質po
每次唔開心睇完就笑返

多謝你嘅肯定 亦願你每天能開心過生活

仲未死

推下班警甴先

唔好打飛機
發生呢個畫面先打飛機啦

支援

第一次見呢個 我嗰個剩係得撞鐵閘 原來後面有拍盾 想知係幾時發生想搵返條片出嚟

我都係連燈搵gif返黎

高質ＰＯＳＴ

好低能

笑咗

成日send 呢張上有狗同學嘅中學group

推推

呢條片正喎. 原來自己人係咁用, 真係撞得好開心咁囉

狗同學：唔好意思啊我要退出群組啊 因為我覺得你呢個群組係好不健康㗎

走完即刻俾人加返入group

射完全部自作自受
影緊片條友仲拍曬手

太仆街了 我鐘意